網傳支那多地糧食價格飆升

操你媽b，是不是看不起咱們中国人吃不起糧食？跟你說加一百倍都可以！

大不了吃草